J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 13

各位巴打想傾下形態分析，貼張圖上黎講下自己意見先
建議新手們睇左標題幾位大師既書先好落場

Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw&nbsp;
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw (2)&nbsp;
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw (3)&nbsp;
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini (4)&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini(5)&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini(6)&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 7&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 8
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 9
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 10
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 11

J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 12

lm

Thanks 股海巴
LM

Thanks 股海巴

請問邊度可以睇到eps 每季及每年成長率的資料？
最好係chart 形式
ms 太貴俾唔起，, 但冇歷史eps 資料
tradingview 都好似有，但究竟係睇eps(ttm)的變化率，還是睇eps (季度）的變化率呢？
同埋tradingview 果個係準唔準？
因為我最近睇完canslim, 想實踐吓

另外想問下支牛入面顯示沽空池係咪數量愈多隻股愈難升？

thanks!

Lm

留名學野

IBD 的確平d , 但係我仲蝕緊錢，如果再訂閱埋IBD 又多咗一項支出，有冇啲係免費？thanks!

免費用Finviz screening
Btw, IBD有free trail for 1month

finviz 可以睇eps歷史數據?
如果係screening 我用 多d
或者我再考慮下IBD
thanks!!

留名

好奇問不推文原因係?

靜靜雞

哈哈, 明白

點解又突然多左幾個生面口

對唔住囉...新仔都係想跟大佬們學野

你上個post好似已經係到

你呢個名改得幾好

我新黎，會出少d 聲

通常新面口一多就好易沉船

沒事兒

光巴先係活躍財經台既主力

放心我唔跟風買
我買果d 都係自己screen

唔關事 呢個講緊sentiment 上次高峰目測係八月尾

還好公海冇咁癲
嗰陣個個Po tsla,aapl

咁呀，我一陣清倉，等大家安心d

出面仲係觀望多既感覺

個市一上返就咁熱鬧

SE

禁語

轉頭MM 出 post

我會即刻sell half

CELH好似form緊多個T

邊位巴打

見到VCP

之後有個shot睇ibd

咁進取
我7成倉都未有

因為expi free run 緊，所以要用到少少孖展

未突破wo

I have a....

一隻free run就咁進取

沉船

gg

Btw Powell is giving a speech

邊隻大船沉咗

唔怪之得係咁插

所以咪沉緊

今日入咗azre 收咗皮

se nvcr crwd

有冇巴絲入左FSLY

UK巴太大膽色，學唔到

尋日 入左 @96.4

放量先加注

今日又係成長股既日子

今日食左PTON同ROKU，去到通道頂就走人先

但TSLA量唔係縮得好勁 大家點睇?

Cls 大直線勁插

跳樓指數

直插冇水花

刺激經濟議案收左皮 由贏錢變輸錢

開頭仲以為自己睇錯⋯

去個廁所番黎就咁， tup 平手走

仆街，最低價賣左

真心cls

Same

屌出聲，如果瞓咗覺當乜嘢都睇唔到就好

有冇人有興趣一齊amazon訂mm本新書 mindset secrets for winning 236hkd
或者amazon其他書都ok，純粹夾單慳運費

嚇到我即刻止賺NIO, 成個倉跌最勁係佢, 其他繼續SH

但係走勢還好喎 而且成交唔高
跟返trade plan 啦巴打

衣家有D後悔, 睇下聽日可唔可以係低位入返, 唔得就算...當空返D錢出黎買其他

玩一玩大盤又打返落30天線樓下

睇書話profit 減少=虧損

談判專家侵侵會唔會彈出彈入

笑左
trump有責任幫你地搵錢？

個議案係直接泵水比democrat州份救佢地
trump停佢地都好合理

睇返納指近呢幾周都係收長上影陰燭

巴打們 我玩option輸身家了
家陣原全心態崩潰
我無Livermore咁強既心態 真係唔知點算

本身玩正股 今年賺左30幾% 唔明做乜咁on9玩option 而家想翻本都難 傷左個根基無左70%本

咩事?

貪字 當自己mm 一開頭順風順水 就想option加大 之後就開始出事 原來跌2 3蚊 你都可以無左50%倉位

Del app 唔好再掂股市一年半載先 life will go on

係 止損離場比身心休息陣先

option係另一個玩法喎
離開市場調整下心情先啦 搵返50%本先再算

巴打 我心態就快崩 好痛苦 我呢一年好辛苦咁累積 而家無哂 真係好痛 唔知點解決

我一開頭玩正股 跟住mm 個套仲係非常好 但你個人 一到大損失 就開始打亂章 全盤落錯 又溝貨又搵股 真係一日無哂成半身家

明白 但我以經輸到無哂本
正股85買既aapl 200買既fb 70既pton 全部清哂 根本無路可逃

巴打幾大？

29

定啲黎, 離場等自己冷靜下先. 我0809 都輸50-60%, 而家咪又好地地.

It is just a lesson to tech you something, not the end of the world.

仲話當自己mm
人地叫你風險行先
同埋睇市況控制曝險
終於明點解mm係第一本書話佢唔想出書
因為你地依啲傻仔會影衰佢啲技術

唉 我都無哂面目見各位 真係行到絕路先入黎求救

佢地唔係 佢地收我tips 我又覺得有錢齊齊搵個陣正股每星期我都會比一兩隻 到我玩option又教埋佢地 點知累死埋人地

專注係你手頭上做緊既野 盡量唔好諗咁多 瞓多啲 做錯左野就係要承受後果 睇一個人係咪一個成熟既人就係睇佢點面對逆境 想喊就喊下 疏導情緒先

學livermore書既 老火雞話
無左倉位 真係令人非常痛苦
尤其用左咁耐既時候累積既錢

前排個市係咁跌個陣 我都short左幾次股同sqqq 每次都輸 前日見到盤前又想short 不過忍左手 巴打未睇有關option既書之前唔好再玩啦 唔識既野都係少掂為妙 貼張紙仔係床頭提醒自己唔好重覆犯錯 或者停番一年儲番個本金先 the market is always here

我個fd同你差唔多situation
見佢做外賣仔多

想搵份 勞力做下都唔易

就算買etf依家都未係入市時候 巴打都係離場先啦

仲講買put 買call
依家係你選股有問題
正常搵low risk entry 同控制注碼
再嚴守止蝕
真係好難輸到你咁
不過你玩option
望一朝發達
結果貪字得個貧
好似mm咁講
你比自我意識控制咗自己

大選前個波幅都大
陣間又有消息再drop一下個心仲唔安落

我最慘係 唔想miss左 個刺激方案 所以成日心掛掛 唔想離場

Consequence is sth u can’t change, what u can change is only ur paradigm

我同你差唔多年紀時候輸一半身家, 冇事既

Follow trade plan
上次NIO 都有類似情況
去唔到我stop loss
然後彈番上嚟
So always follow your trade plan

本來係3成 但我見跌幾蚊就跌到咁
加上保證金唔夠 就焗住賣倉溝貨

知道 好深刻 好彩未到好等錢洗 如果等開飯 我應該會跳樓死

係 我行歪左 我終於明無左倉位個種亂
原全無哂冷靜 個心好強報復心 係越諗越死

巴打家陣 點算 從頭起步 辛唔辛苦
我好需要心靈雞湯

巴打用正股追定仲係玩工具

我最心痛係我三個倉 aapl fb pton全部低位入
到而家個心都好痛 成年幾 既錢無哂

無錯 個心雄左 覺得自己睇勢好叻 兩個黑天餓就搞死你

我自己開既倉 全部賺緊4r sq se nets enph 輸到無保證金 每隻慢慢清哂 去填 真係好痛苦

想問下大家
如果依家升到1R
會break even 定keep 原本個stop loss
發覺近排好多未到2R 已經殺落嚟

我明 個陣我慢慢開倉 資金穩定 但而家用20%去贏返80% 我諗唔係一年/二年 可以做到既野

三隻都都靚價喎

有乜用 當你要輸錢既時候 心態係差到爆 復仇充滿個腦 所有貨無哂

仲有分拆後294既 tsla

之前玩tqqq call撞正肺炎股災輸到仆街

Donald J. Trump
@realDonaldTrump
If I am sent a Stand Alone Bill for Stimulus Checks ($1,200), they will go out to our great people IMMEDIATELY. I am ready to sign right now. Are you listening Nancy?
@MarkMeadows

@senatemajldr

@kevinomccarthy

@SpeakerPelosi

@SenSchumer
10:18 AM · Oct 7, 2020·Twitter for iPhone

彈出彈入

幾時既事

麵神

Trade war 都係呢招

麵麵今日入sqqq

麵神用生命幫我地

尋晚諗住實食無痴牙，訓醒又比佢打返落50天

訊號確立

真 我見到nio破底都蝕住走左

Donald trump 係咪買左short?

麵神又用生命值硬接

你而家要離場, 遠離你班frd, 唔好睇財經新聞, 努力番工

有本唔怕追 無本就要用10%贏100%

求解答

學術問題：
新仔想問咁多位大佬00285算唔算箱型？買入點係唔係41.1左右？

唔該晒咁多位大佬

跟書就上到2R先推breakeven
一係你一開始set s.l 保守啲eg. 5%
咁你10%就可以take profit 唔使下下到16%

準備pre market allin SQQQ
信麵神好過信MM

已經set定order了

除非市況太差 否則我可能等retest breakout 先推上去

沽定期貨等大家

我trade plan就係非妖股類，1R = breakeven.

就算震走左我再搵位入
從來唔怕搵唔到下一隻，日日都有股比我買咁制

搞咩野咁撚大獲
btw 100%唔係難事，處理番心態先，本細個陣我2017年做到幾百%

uk巴
我真係唔知點解呀
有無咩心法幫到我
心靈雞湯

我都輸過大錢，一樣企得番起身
唯一就係趁呢個機會訓練好一套紀律同計劃，只要心態正確 有紀律尊重計劃，點都企得番起身。

唯一唔好放棄玩同借錢，輸錢係可以輸到絕左望先反彈

輸過大錢先好, 切膚之痛令你永遠記得risk management 幾重要

雖然失敗乃成功之母, 但無人想有咁多個老母

果位巴打都重後生, 冷靜下啦

明白 我係玩option 你想報仇都無得報
而家只可以將每個月儲既錢 慢慢建倉 邊回本 邊儲錢 但真心 兩年黎既錢 又要重新起步 心好累

cut lose唔容易 但唔cut 你就直頭會死

我今日係再諗過借10萬買正股 東山再起
但諗返 我只會再買再死 而家係個心驚死
點trade都只會畏首畏尾

唔該哂舒巴，盧巴同uk巴
我啱啱計完自己交易平均勝率，報酬率，同虧損率
虧損率大約係4%左右
根據依樣野set 止蝕同2R 止賺
會唔會好過睇圖set 止蝕位呢？
實際操作會唔會好快比人洗走？

幾百%
對我嚟講係遙遠目標
不過想問巴打你係點做到？
靠好多筆2R trade 複利咁賺？
定或者係長坐加碼咁？
我成日都掙扎係長坐定食咗佢好

錯過咗3690 前幾日個加注位

睇黎又有排等

本仲有幾多？之前玩正股既record 拎出黎分析過未？

玩番啲大大隻+高rs+好基本面 建立返信心先

屌 訓過龍又搵少左

可能出個柄呢

無謂講啦, 睇過Dr Van Tharp本書未

每個人會開始賺得好快個陣 就係搵到自己一套trade plan配合自己style

Sorry 之前無追post
係咪trade your way to financial freedom ？

樓上位巴打想搵心靈雞湯既, 停trade 一排再睇晒MM 本Mindset Secrets for Winning 佢

新手冇腦走去玩期權係咁輸 個本都冇左將近50%
呢排決定改過自新 手持正股等突破算 決定要跟隨mark哥嘅腳步

咁多人玩option輸錢
新手未玩過option, 想問係咪都係short side先輸得甘

我玩long錯方向
唔敢short...如果玩short真係破產
好在自己廿頭同個本又唔多幾萬蚊 有啲時間可以慢慢追番 家陣當買左教訓

衰啲講句 書都未睇夠就咪學人玩股票啦

止蝕一次都抵你幾本終身受用既書，人地肯將畢生受用既功力寫做書都懶得睇既人，算吧啦

唔會我成日做short side, 連巴菲特都成日做short side.

太多elements 影響張option架價值
又iv又時間值又underlying 價格，重有一堆希臘字母，是旦一個唔岩都會豬錢。

話就話long蝕極有限，但你買得多都一樣輸身家

冇錯，之前睇完幾本書又做左排daytrade
見自己贏左啲就以為師成出關，點知入左去期權市場先知咁難玩
俾人打到殘哂

係期權post入樣見到張書list都唔短，唔想輸咁多錢就睇多兩本書

明白嘅巴打 有冇邊啲你覺得唔錯嘅可以推薦下？

要有貨/有錢先好做？

巴打可以入去睇下。

利申：新手，重睇緊mm系列

Mm 個套又唔係玩option

agree
同道理, 我都幾常自傳, 覺得睇一本書可以經歷多個人生好似好抵咁

諗起之前係書局打書釘, 有條仔同條女講 "係咁搵錢就唔洗寫書啦" 笑左

嗯，好似TSM咁，我有short張少少covered call.

笑傲八週法則話一隻股突破後1-3週升20%，就持有八週。
有冇巴打係咁玩

應該係take 一半profit 之後Free run 8 weeks?

利申，未睇

唔take，take又係個人做法
我睇返書見到好多強勢股都符合

咁就係opportunity cost既問題睇吓你想唔想拎多d錢換更多既機會

有冇巴打有pg係手？諗緊入唔入啲擺擺
因為好快又財報

係呀
我一本書會睇好多次
有時都唔係好明
經歷完一輪返嚟又有新體會
有時唔明點解啲人擺咁多錢落股票，就連書都唔睇下買下

好彩有佢地我地先有野玩

琴晚買左 但trump一開聲就倒跌

呢個topic講左一個月

又係時候入去開工

唔好比佢停

個倉又接近返尋日個位，阿侵是不是ON9?
尋日啲尻炒比佢掃曬

ftch gap up

UK 巴 BCLI 算唔算?
縮價縮量高RS

市值得2億

即走唔洗諗，財技股無信用

今晚大家又要high了

High完之後 多數出晒事

FSLY

high左兩獲都奶奶地野，今日唔high唔起

uk係點見到買tup 我就完全睇唔出佢會爆上 btw plug就到2r

痴線 開線一陣就high到咁之後第日又叫春

真 我打算今晚又聞啲瞓算

好多都2r了

食唔食好

gogo睇唔明買入點

巴打有留意10蚊個日已經好好啦 btw 一講明即爆上 好神奇

10.08

grwg 如果再回番少少就靚了 唔好今日突破plz

gogo leif 係9.67

之前都想買好彩仲有位比我入，唔係一錯過左就升到上太空

似已突破但唔追了，等佢pullback先再加。

唔gel 頭，靜靜地算

VSLR以為climax run放左

lvgo磨到幾時

我上星期等FSLY都係咁，佢好似就黎料

上星期五洗盤呃左入去 不過幅圖真係一日靚過一日

新仔想問144係唔係一個買入點

9月大回調之前2R take profit
之後彈上嚟冇入返就再冇位入了

兄弟們 我以經放棄左 唔想再玩股票 點算

短期內抽離下係好事 遲啲再番黎啦

GRWG都好生性

玩上癮

妖股同盟我地要招多d人一齊玩妖股

開返個妖股 Patreon

NFLX pivot again

弱弱問drK是?

SEDG 2R take一半
RUN又好似準備想破頂

ok thanks

買咗oesx 又幾好

又學到嘢

本身諗住15.5入 而家冇lu

AMD 係咪做緊個handle 唔該你生性啲

otrk 準備加

TNDM 終於肯升

之前miss左個pocket pivot
明明有巴打問過 但我自己無入

LVGO 144買唔到...

NOW係咪連續幾日量縮
但係佢幾次都假突破

大船

做緊handle

架船大到癲

ETSY 2r 食一半

我入咗Docu 妹咗成個禮拜唔上唔落

巴打應該係穿ma線買？ 唔洗蝕太多同被洗走就得啦

今日暫時戰績，開心share下

UK巴係咪轉左style 最近都玩power play細價股喎

今日升咁多...希望日頭個位輸好多既巴打個倉有好返d，大家齊齊學習同贏錢

想請教大家, 應唔應該留住股票過財報?
睇MM 超績3 大師們就話唔會留過財報
但W.O'Neil 同多空就好似冇講過

因為我有隻股票賺得都OK, 但係下個月發佈財報,想問定先

下個月你仲揸住先講啦
不過道理上有profit應該至少要減倉
無profit就必走
因為真係冇得捉 美股財報爆上15 20%都周時有

如果我真係好想賭 我會take profit 跟住開張貼價極短lc當過大海

OK, 收到, 不過隻野都似冇力再上, 再睇下點先

呢排一升就量縮一跌就放大真係

留意返麵麵今日開市入左sqqq

X2 求指教

利申: I don't have a position

BTW, 琴日買左SNAP同埋小偷步買左WK, 有無人同船?

麵麵真係神力無邊

Gogo 條上影線長到呢

睇到星期五點

真

埋單升8隻

Btw Pence

968

唔遠*

自己下先, 期待LIVERMORE巴之後會係BLOG講下

睇*

好似要交易蜘蛛先有AVWAP

有用蜘蛛但未玩熟
期待Livermore巴分享 +1

其實係咩吸引巴打用蜘蛛
介紹下

睇完mm同笑傲跟住黎screen
入到黎發現同大家睇嘅野差唔多 多謝大家

我代其他新仔講聲對唔住

我想問大家玩港股係咪都係用market smith香港版screen股？

finviz冇港股唔係好識點screen

UK巴，MISS YOU

用最多都係raindrop 同 AVWAP

Raindrop 睇針頭係唔係堅
AVWAP睇街貨平均持貨位

仲有佢啲alert 可以set到留幾多水位做true singal
真係唔錯

比我freeroll多幾隻先

麵神救唔到個市幾多次

巴打會唔會睇RS 個類野，蜘蛛仔會唔會比較似training view ，等個ms 月中到期，去試下玩蜘蛛
暫時用緊Stockchart, Trading view (Free), Market Smith

巴打啲Free roll，STP擺邊？係唔係2R以上食一半放佢roll

有啲基本面好+rs99+市好 我會aggressive free roll 唔賣 但係咁push stop

有啦 Livermore 巴都有推介

adbe幾好

好多都唔洗賣喎，我照返2R 以上食部份，再由佢roll

AVLR

出面開始gel頭

仆街啦

又gel 乜春呀

連登rsi

會睇RS Blue dot
TradingView做present會方便過Spider

尋晚call左

好，明白

好似幾貴

貴唔過ms

官方容許share account
有優惠碼，（好似）打五折

有興趣就FB PM我啦

50%抵玩喎，之後再問巴打拎

share account 可以同時用？

可以official share

反而我有蜘蛛,諗緊join MS, 兩樣都買又有啲貴

我用窮鬼stock chart，岩岩發現有AVWAP(不過唔識用)
MS我係JOIN佢特價一個月試用緊，好簡單易用，好似介唔到

ms 定spider 可以share account?

Spider可以同時登入 （平/中/貴 plan: 2/4/6部機）
MS無

有性趣 有冇團組

+1
抵玩

依個功能好好！
請問點樣先開到？App version 做到？

就得*

可以一鍵切換，account balance /reports 都可以分開計

咚絲好勁 次次都搵到野方便大家 謝謝

分開的

今日隻隻妖都好生性

HUBS尋日訓左追唔到了

隻RUN，碌落山

真係靚，可能過兩日整個pivot你嘆

我有諗過入，但風險控制，所以唔入

CELH watching

ROKU個gap up好勁

bought crdf

同船

Gel頭後遺症開始黎料

走左

你玩成長股，你個倉今日唔會點跌

trade plan係點咪點囉諗咁多做乜

今日唔知聽日事嘛
宜加跌就急 升就慢

好追咩

急

我SET好近SL，之前買到爆曬倉，跌就當減孖
我就唔會沽強勢行業，牛市晏啲等買貨

你買左咩，好穩喎

無事啦 前幾日都係跌一日 升一日

QQQ升緊0.48%

覺唔覺好多突破股都回返

又可以瞓

琴日有巴打講起gogo要用小時睇圖點醒左我 13.96入左crdf 巴打們點睇依個位 係咪岩既買入位

係 ，清倉先

SAIL回到

Stick to trade plan 呀Ching

我set左13.78 alarm 但已經一開就gapup 左 唔敢太高追

其實我都係gap up加左倉

Same here

FSLY 2r sold all

今日廢老勝利日

W好靚仔密切留意

一隻free run 都無

無用過支牛
IB就1usd commission

我鐘意TWS入面的mosaic mode

等緊+1

crdf 15.88 take half profit 之後唔夠10分鐘爆左上16.7

Pullback jor少少 想入咪入返

一開始以為冇賣到 重諗住16加倉 不過既然賣左就算了 重有一半freeroll

我得expi vslr係咁 其他2r 走晒

我都係咁話 換個心態睇賺到已經開心 我就2r sell half, stop loss推去breakeven, 之後每2r推高去前一個2r sofar都幾岩我

對

UBER 巨型VCP

RS好似差少少

剛突破long term trend line
留意中+1

留意中+2

有冇巴絲宜家爆緊倉孖展緊

btw 3690

之前trial ms嗰陣真係覺得好好用，不過真係好撚貴

用finiz 成功都screen 到d rs唔理想既垃圾

到底係咪真係要課金？

先睇第一關$38
不過子彈唔夠，用stockchart 個新功能試畫左

finiz夠scan，但MS睇EPS真係快

我都係用finviz，然後岩既去stockcharts到睇SCTR...再走investing.com睇大圖

其實真係幾無效率

Finiz 都有得揀eps growth 不過Ms有得set rs同睇排名真係贏到開巷

條件SET高啲，stockchart直接睇
剩睇型態

係

用ms=用錢買時間同步驟

如果佢半價即殺佢

Stockchart唔係都要課金？sctr其實係咪=rs?

排名高個啲其本上比人講到臭，唔洗自己SCAN，鬼佬twitter大把，MS我係睇個條RS LINE，EPS 個D，所以有野一版睇曬

stockchart一個月百幾蚊，之前仲要買一年送三個月，好抵用
SCTR無RS line咁貼，搵強勢行業都有用，佢都可以search，但我覺得唔好用
佢可以自己$symbol:S&P

Ms個網慢到pkscreen完之後去睇,成日load 到燥

Finiz 你大概點set？我試過好多方法,都係揾唔到好似uk巴screen出嚟嗰啲妖股

Ibd係咪=ms？

W 做埋個杯柄好似幾好

W，我諗緊加唔加第二注

想要平玩貴野就等Black Friday或者Cyber Monday
通常打六-七折

你當screener係簡化版
同埋有IBD 排名可以作參考

9月25 接近ma50 嗰陣
93.1入咗

我screen唔到妖，我通常都搵頂突破

SCAN妖股個重點係咩?

試下轉用MS先
感謝分享

今個星期玩下，我set eps>30%，我price >15，20ma>50>200

AMD

Stockchart平價RS line

係咪CUP Sir用呢個？

我睇traderlion學，印像中佢無教SET到好似我咁夾埋一張圖睇曬

尋晚發佈會之後就食左屎

AMD想點啊希望佢係做緊個handle或者squat

Amd Panic sell

我成個倉佔最多係佢 個樣幾似bynd 我應該會hold住

stockchart個ACP巴打用會唔會有時壞壞地出左兩條同日子既bar

咁窮走黎收購

traderlion係咪要比錢？

我睇free 野

Zm 個價量都縮，今晚考慮偷步先

CHWY 幾好

50天線reversal?
想問下trade依d係點買入法？見佢掂50天就買入定係等佢收市確認左，第二日入？

彈咗 alert, 睇一睇幾錢嚇親

啱啱仲想講隻垃圾拉左落嚟

有睇，過山車咁落返黎

grwg無買

盤前都破左pivot

靜靜雞入咗
好彩唔係大船

LVGO肯行未

架車硬係未到站,所以sold half 左,放d錢出嚟買下其他

偷咗步

Bought zm too

Zm 都大船

個個都睇到 有咩咁出奇

都真

zm大船等緊突破上

500waiting

納指已經由最低點過左9日，咁係咪即使升幅大過1.2%, 成交大過前一日都唔算ftd?

今日入到其他就走佢一半

想問一個問題
例如想1r就推到SL上breakeven
你地會盤中一掂到個價就轉
定係收盤價掂到先轉？

W stopped loss

20天線有支持

CELH 50天reversal

ok

有無巴打點評下JKS，大量落大量上

EXPI 係咁升無停過....
47就走咗....

未玩過咁勁彈力既股，尋日個支仲要打唔落佢，今日破頂，真係痴線

running dog

最近UK 巴玩妖股多，自己唔岩玩呢類型所以少左出現，專心玩啲中大型算

妖股我個膽唔夠大， 剩係見到Gogo 所以10.06 入左。
呢排專心玩SE SQ 個堆， 回報點都比唔上咁多位巴打 但個人舒服啲。

感謝UK巴

學.............學學

最近好似唔多見魔鬼巴

想問問大家平時用開咩app 做price alert ?
唔想用富途牛牛...

想學野

我覺得連登好啲既，有新人入黎可以反省下自己會唔會犯無謂既錯， 又可以睇到多唔多人gel 頭

屌，點解好似買唔贏QQQ再係咁應該做sh師好d

覺得跑唔贏或者考慮放部份錢去qqq?

支持uk 巴 留名學野

Amd一棍搞到我玩唔贏下過就算係都唔係贏好多

照道理依一刻應該有幾隻freeroll緊 一隻股票跌4%唔應該咁傷...巴打持倉過重？

amd佔比第二多 同埋9月輸得好勁，搞到唔係贏到QQQ好多

amd哩一棍搞到我10月跑唔贏qqq就算係都唔係贏好多

屌你老母amd做乜撚嘢

今日10號姐sosad

巴打我尼圍下爐 我係AMD同W

唉，希望聽日會更好

食屎啦amd點解你唔可以好似nvda咁

先唔好亂，心情差做trade係奶硬野

巴打你Amd w幾錢入， 未到stop loss都有機會既，冷靜啲

Nvda我係捉反彈入 大約502 睇下遲啲有無位加

我amd 均價81.9 w 冇買,止蝕巴有

求温暖

唔敢玩反彈冇入到

上星期連贏就開始急同衝，將所有position增大左一倍。今日W輸左大部份profit

未中止蝕由佢擺啦 隨時做柄比你加

巴打我地圍爐叫下春

同巴打一樣情況不過我都叫守得住

理論上賺左錢都唔應該加大注碼，keep番每注注碼，可能新一年先調整

屌成個post 我地最7

WEEKLY圖無出事，星期一會更好

我81.06第一注之後83.45第二注 第二次係第一注既66%理論上操作得ok

希望啦我上次bynd panic sold 搞到miss左個浪今次hold 多陣先

我W第一注唔守紀律314（高買入點3%）入左，第二注今日盤前gap up入左，盤中直插8%stop哂。

我都係要調整一下我d注碼控制問題

屌你巴打 我地bynd又可以再圍爐

我又係panic sell...

除咗隻AMD 柒咗少少外

今日都無乜野可以做，早啲訓教算

多謝巴打意見，反省中...

屌我地好撚似,可能心態一撚樣

不過我明明bynd之後 amd 個入場adjust得好好,點解都要咁

勁

你314入完 點解咁快要入第二注

巴打係揸左幾耐，

Love都唔錯 I have a xxxxxxxxx

應該係9月尾，穿13.86個陣入

Option嚟喎

有冇巴打留意緊ADBE

同意

We need some reasons to further add to the existing position, eg forming a new base or hitting 20 ema etc

Don’t fomo

都take佐幾轉profit
而家呢啲真係free roll

Had a xxxxxxxx at 492

靚，好靚
用CALL仲靚，又學到野

me 不過冇錢買

今次真係fomo左。我d注碼好亂，好似前日入fsly我反而只入半注。未有profit既W反而入兩注...

反省中..

下星期再慢慢小注玩

呢個post只會同你講, follow your trade plan
你地咁樣根本冇system可言

我上個月輸左9.7% 9月30重新入場，但都好似冇乜點升過 至少唔係幾贏到QQQ

Option真心唔識
擇價 又要擇時間
唔敢亂惦住
其實option有書有教？

巴打未stop loss就留住先啦...嚴守trade plan

但係見今日個市咁牛，自己個倉輸好多...

真
新手慢慢加先係皇道
無嘢係手不如寫低點解輸，同埋review 啲position啦

UK SIR

我本身個plan 係見到d股突破左再回返落嚟就唔會想比佢蝕，盡量保本金，於是就sold bynd

但而家事後孔明觀察到佢其實form緊個handle 再上

所以我而家執行amd個plan 係會再等多等，除非hit stoploss

再加上我做既record 發現有d股要hold 到21日先叫有profit,所以我應該會hold amd

不過今日amd 跳空急跌拉倒左我個進度搞到心熊爆炸，所以而家係咁叫春

如果巴打有乜睇法盡管屌 冇問題架！

呢一刻我做唔到，但我信肯學肯留心肯做功課，終有一日都會有成績

係，心態爆炸 雖然overall 都係綠，不過一發現追唔贏qqq 就覺得自己冇撚用

WKHS

屌埋我啦

終於等到一個人提，我都忍左好耐

每個人都不斷試panic sell 不斷心態爆炸，叫完春最緊要錯誤中學習

btw 又準備開新po

訓唔著起身睇睇 點解我唔早5min起身

留意左好耐+1

希望amd今次可以驗證到我個plan

我冇賣啊，只係覺得好唔開心

追唔到qqq 覺得自己好冇用

想問下uk 巴點解會想加注given that之前有入

今日個volume咁大（雖然係due to news)

買得太多唯有cut走lvgo 除一除草

屌你巴打 又同你一撚樣

唔通我哋2個係命運共同體？

你玩左幾耐呀？咁快想跑贏qqq唔好比呢個po好似個個都報喜咁影響啦，事實係世界上10個人有7個或以上都跑唔贏qqq。

你連trade plan，紀律，心理，技巧都仲係磨練階段，諗呢d都傻傻地，諗掂個trade plan全盤計劃先啦，簡單如入場出場位screen股操作又未做好，睇圖又未夠功力

最緊要明白自己既style配合咩trade plan，好似我係唔會玩太多option，因為一多起上黎我真心玩唔掂，唔好好似之前有個巴打贏贏下，個心雄q左走去玩option，輸撚晒先入黎叫春。

加埋呢個tweet啱啱好

報喜不報憂
支牛評論區最多呢D ON9仔

個Timing